有無人女朋友經常夢見你出軌？

拍拖6年 基本上都半同居 但佢經常話發夢見到我出軌
每日發完夢 當日就執返幾劑攞安全感

你含撚啦，佢會有多D安全感

有可能係佢自己有咁既諗法或行為

到你真係出軌時就可以同佢講佢發緊夢

可能知你出軌 專登比說話你聽 等你唔會再咁做